\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}[1994/06/01] % Date à corriger
\ProvidesPackage{cheche_packages}[2015/11/19 v0.01 LaTeX package for my own purpose]

\RequirePackage[utf8]{inputenc}	%Francais
\RequirePackage[T1]{fontenc}	%Francais
\RequirePackageWithOptions{cheche_babel}%Francais
\RequirePackage{xkeyval}
\RequirePackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows, automata, backgrounds, calc, calendar, chains, er, intersections, mindmap, matrix, folding, patterns, plothandlers, plotmarks, scopes, shapes, decorations, topaths, trees, petri, decorations.pathmorphing}

\RequirePackage{metalogo}
\RequirePackage{layout}		%gabarit de page
\RequirePackage{cheche_boiboites}	%Mes belles boites
\RequirePackage{geometry}	%réglage des marges
\RequirePackage{setspace}	%Interligne
\RequirePackage{soul}		%Souligne et barre
\RequirePackage{ulem}		%Souligne
\RequirePackage{eurosym}	%Symbole €
\RequirePackage{graphicx}	%Images
\RequirePackage{mathpazo}	%Police
\RequirePackage{verbatim}	%Citation de code 
\RequirePackage{fancyhdr}	%\pagestyle{fancy}
\RequirePackage{wrapfig}    %Insertion d'une image dans un paragraphe
\RequirePackage{xcolor}		%Couleurs
\RequirePackage{colortbl}	%Couleurs dans un tableau
\RequirePackage{amsmath}	%Maths
\RequirePackage{amssymb}	%Maths
\usepackage{amsthm}         %Proof
\RequirePackage{mathrsfs}	%Très cal
\RequirePackage{makeidx}	%Création d'index
\RequirePackage{stmaryrd}	%Toutes sortes de symboles bizarres
\RequirePackage{listings}	%Code
\RequirePackage{subfig}  	%Sous-figures flottantes
\RequirePackage{placeins}	%\FloatBarrier
\RequirePackage{minted}
\RequirePackage{pstool}
\RequirePackage{slashbox}
\RequirePackage{xifthen}
\RequirePackage{longtable}
\RequirePackage{multirow, bigdelim, bigstrut}
\RequirePackage{lipsum}
\RequirePackage{alphalph}
\RequirePackage{xparse}
\RequirePackage{pict2e}
\RequirePackage[version=4]{mhchem}
\RequirePackage{sistyle}
\input xy
\xyoption{all}


\newif\ifcheche@hyperref
\DeclareOption{hyperref}{\cheche@hyperreftrue}
\DeclareOption{nohyperref}{\cheche@hyperreffalse}

\ExecuteOptions{nohyperref}
\DeclareOption*{\OptionNotUsed}
\ProcessOptions\relax

\ifcheche@hyperref
    \RequirePackageWithOptions{cheche_hyperref}
\else
    \newcommand{\texorpdfstring}[2]{#1}
    \RequirePackage{url}
\fi


\endinput